有冇神人可以幫小弟揾返童年回憶

話說小學時候睇過一個系列嘅鬼故，計返時間應該係大約2005年。特徵：本書係好細本嘅迷你書黎；記得其中兩本嘅封面分別係電話亭入面企左個半透明女人同一隻艇仔係黑夜嘅湖面（細個驚到唔敢掂封面用蘭花指拎住睇 ）；書名好似都係兩個字。
由尋日見到有人連高達個胸都認到我就相信連登係有神人 所以希望有神人幫下小弟

好似知你講緊邊本
係唔係有一堆故事仔咁，大約A5 size咁？
好似分左幾本，每本都講唔同style嘅故？

係呀好似唔同style 大約a5細小小

好似睇過 留名等睇

我好似有兩本係屋企，睇下搵唔搵得返

連登有愛

自推

sor唔記得咗件事
今晚影一影個封面比你